有冇人用過速熱式電熱水爐

見rasonic出左部幾靚仔
但用地方所限 只裝得12L
唔知夠唔夠用